\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Quel est le matériel synthétique utilisé pour
    fabriquer les pièces de châssis et de carrosserie des voitures de Formule 1
    ?}{}}
    \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
    \begin{enumerate}[A.]
        \item \textbf<3->{Kevlar}
        \item Fibres de carbone
        \item Nylon
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
